疫情已經一年幾，想繼續爆定想快啲完？

想繼續爆
想盡快完

兩邊都各有各好處，有咩原因驅使你哋咁諗

要搵食
失業想疫情快啲完

祝你成功

想繼續爆
見到啲傻閪廢老失業好開心

我而家想見到呢班友打疫苗死多過中武肺死

信政府 唔怕

快d完
想去旅行

想停
做緊個行成日無工開
收入少左一半有多

想停 因為想去旅行
想繼續爆 因為無大陸自由行嘅香港比較好d

你去外國玩時，支那人同時都會走嚟香港玩
好矛盾

話想繼續個啲通常都係廢鳩或者弱智

繼續爆 呢排開始結業潮 唔好比佢停

真攬炒

香港二十年黎得依一兩年無左大批大陸人
竟然有人唔想爆

要爆多鑊, 嚇一嚇啲廢老去打針

繼續
多個藉口唔去旅行，慳返一大筆錢

最仆街係一有人死就打鑼打鼓咁報出嚟，嚇到好多廢藍唔敢打

疫情越嚴重，納指愈爆升

繼續啦，驚乜，跳舞做尖都唔驚，爆多啲！

有得WFH 你話呢

WFH 其實唔一定好㗎我有啲fd試過凌晨都要起身做嘢

我自己就唔使點做

真
肺炎都仲可以拗唔係from武漢
疫苗一定係from支那